Data Scientist 值9蚊一粒鐘

點解software developer 同 Data Scientist 完全唔值錢，有幾萬個matches(Web dev)?

MEAN Stack, PHP Laravel 都係 $10 hr

因為有一班做爛市既人。
而家出job一定禁撚咗大陸人同印度人，個bid差到嚇走晒啲有料既人 做又拿閪得個平字。

但d customers' comments 好多都正皮

$9.00 /hr
Research Assistant

Western Washington University

頂樓白俄果個就算啦
屌你依個美國都做爛市

supply同demand問題
唔係好多人信得freelance

重有freelance好似唔洗交稅

如果比D interesting project 佢做
免費都可能得

交唔交稅就唔知
不過Upwork 你做freelance 收$20 hr
仲要比$4 hr Upwork 做commision

Algorithm 10$ per hour

Math expert - Discrete math, Calculus, Excel
10 years exp professional math and computer science tutor and writer.

$9.50 /hr

收commission好正常
美國收入起碼有三四成係交稅

upwork 前身係elance
之從比人收購咗之後, 改咗model 唔比睇人地出幾錢bid
即係變咗你落bid嗰陣唔知人地出幾錢投標
跟住啲印度佬就愈做愈賤

但係d comments 係elance 度繼承過去
以前既comments 而家跟本無乜reference價值

其實係hk接單freelance, 收10 萬
扔過去比indian寫， 比2, 3 萬
賺差價得唔得

你完到個project過到香港啲客先講

你意思係不斷改requirement?

睇黎你有d經驗bo, 願聞其詳

香港客西
印度人廢
你個business model揀直係天作之合

但早前有單新聞都係話有個美國仔developer用人工outsource比indian做

記錯
應該係mainland

番工交行貨過骨
你自己接客試過就知

仲有印度同大陸freelancer係你意想不到咁廢

我都聽唔少人講大陸programmer同咖哩國programmer好廢
但點廢就未聽過， 有冇咩share ?

開個acc諗著試玩做freelancer

點知試左兩次都回頭email p比我話
upworkoh2面太多同我similar skills既人， 話知我好失望， 但為左保證客戶， 佢要我寫出不同人既skill先受我玩

心想： programmer真係乞食， 比咖哩食哂

再睇睇digital marketing仲多matches, 因為門檻低， 痴x線